一人一份荀工(pt/summer)

啱啱睇左 "做過d咩pt狗也不屌"個post
想睇下大家有冇返過正pt/summer

我先
補習真係唔錯

ptgf for sure